覺唔覺學校教嘅科目大都是對生於亂世之中無幫助？

Saber-Tooth Curriculum

多謝推薦